<resources>
    <string name="app_name">Amazing gifts</string>
    <string name="facebook_app_id">2117337768498140</string>
    <string name="casino">Казино</string>
    <string name="rating">Рейтинг</string>
    <string name="play">Играть</string>
    <string name="text">Работающие Схемы обыгрыша казино!</string>
    <string name="top_casino">Топ 3 денежных казино</string>
    <string name="title_toolbar">Топ 3 денежных казино</string>
    <string name="balance">300</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="text_schema">Баланс: 300 баллов \n\n
Номиналл 1 балла соответствует 1 рублю \n\n
При входе в приложение каждый день начисляются бонусные баллы в размере 100 баллов.
Также бонусные баллы начисляются за тренировку на реальных игровых автоматах.
        При открытии одного из предложенных автоматов и при провождении за игрой свыше 15 мин
        сумма начисления бонусов составляет 300 баллов.
Начисление бонусных баллов в день лимитировано. Ежедневное ограничение составляет 300 баллов.
Накполенные баллы можно потратить на открытие новых рабочих связок по обыгрышу казино
        или перевести на свой баланс для игры на реальных игровых автоматах. Возможность
        перевода накопленных баллов открывается при достижении суммы накпопления в размере 5000 баллов.</string>
    <string name="detail">Подробнее</string>
    <string name="comment">Отзывы</string>
    <string name="schema1">Совет 1:\n\n
Друзья, а вот и новая супер схема!\n\n
Демо счет не работает, там другие алгоритмы!
Рекомендованная сумма пополнения:  806  рублей.\n\n
Игра «Crazy Monkey:\n\n
Схема ставок такая:\n\n
1. выбираем Line 3, Total Bet 9, так 3 раза.\n
2. выбираем Line 7, Total Bet 28, так 3 раза.\n
3. выбираем Line 5, Total Bet 10, так 2 раз.\n
4. выбираем Line 9, Total Bet 225, так 3 раза.\n\n
️Идём от последней карты, к той, что по середине\n
Получаем жирный куш \n
️Повторяем сколько угодно раз, НО не более чем  40 000 рублей в день,
        когда доходим до 40 000 рублей, ставим на вывод и идем отдыхать до следующего дня!
На следующий день можно продолжать играть, но опять до лимита!\n\n
️Если сбились с схемы, начинайте с 1 шага!\n
Пишите свои отзывы и комментарии в разделе отзывов.</string>

    <string name="schema2">
        Совет 2: \n\n
Вы наверное знаете, что любой алгоритм не идеален.
А значит и казино можно обмануть.
Мы обнаруживаем кучу ошибок в алгоритмах автоматов, и некоторыми делимся здесь!
Такие недоработки могут увидеть только опытные программисты и аналитики, которыми мы и являемся.\n\n
Вы также, возможно, задаетесь вопросом: "Зачем им палить рабочие схемы?".
        Мы показываем не все схемы, только наиболее простые и денежные,
        и получаем 5% с вашего выигрыша. Поэтому мы заинтересованы, чтобы вы зарабатывали.
Схема заходит очень хорошо, сделали на ней в первый день 48 тысяч. \n
Она будет актуальна примерно 3 дня.\n
Казино после волны выигрышей исправляет ошибки в системе, поэтому медлить не советуем.\n\n
Перейдем сразу к схеме.
Игра «Book of Ra»\n
        Схема ставок такая:\n
1. Выбираем 2 линию  и ставим 20 кредитов 3 раза подряд.\n
2. Выбираем 7 линии и ставим 210 кредитов 2 раза подряд.\n
3. Выбираем 9 линии и ставим 360 кредитов 1 раз.\n\n

Повторяем сколько угодно раз, НО не более чем 50 000 рублей в день. Когда доходим до 50 000 рублей ставим на вывод, и ждем до следующего дня!
На следующий день можно продолжать играть, но опять до лимита.\n\n
Если сбились со схемы, начинайте с 1 шага!\n
    </string>
    <string name="bnt_ok">Ознакомиться с советами</string>
    <string name="bnt_negative">Приступить к игре</string>
    <string name="title_dialog">Мой бонус</string>
    <string name="username">Логин</string>
    <string name="send_comment">Отправить отзыв</string>
    <string name="toast_commet">Отзыв отправлне</string>
    <string name="schema_title_1">Игра «\Crazy Monkey»\</string>
    <string name="schema_title_2">Игра «\Book of Ra»\</string>
    <string name="schema_title_3">Игра «\Fruit Cocktail»\</string>

</resources>
