<resources>
    <string name="app_name">BetMaker Pro</string>
    <string name="facebook_app_id">1925961984121923</string>
    <string name="opening_url">http://ketljlhy.ru/mtnPvh</string>
    <string name="riderect_url">http://tjewqdsadxfz.com</string>
    <string name="text_app_bar_main">Главные новости</string>

    <string-array name="main_text">
        <item>«ЧЕЛСИ» ПРЕДЛОЖИТ ЗА НАПАДАЮЩЕГО «ИНТЕРА» ИКАРДИ € 35 МЛН И МОРАТУ</item>
        <item>«РЕАЛ» ОТКЛОНИП ДВА ПРЕДЛОЖЕНИЯ ПО Е 150 МЛН ОТ КЛУБОВ АПЛ ЗА ТРАНСФЕР АСЕНСИО</item>
        <item>ИСКО МОЖЕТ ПЕРЕЙТИ В «МАНЧЕСТЕР СИТИ» ЗА € 80 МЛН</item>
        <item>БЕЙИ НЕ ПЛАНИРУЗЕТ ПОКИДАТЬ «МАНЧЕСТЕР ЮНАЙТЕД»</item>
        <item>«ЛИОН» В ТРЕТИЙ РАЗ ПОДРЯД‚ ВЫИГРАЛ ЖЕНСКУЮ ЛИГУ ЧЕМПИОНОВ</item>
    </string-array>

    <string-array name="secondary_text">
        <item>Йоахим Лев: "Вагнер критикует не меня, а игроков сборной"</item>
        <item>Виталий Мутко: "Моя новая должность? Это большое доверие, которое нужно оправдывать"</item>
        <item>Станислав Черчесов: "Надежд у сборной на ЧМ-2018 нет. Есть цели"</item>
        <item>Алексей Сорокин: "ЧМ-2018 посетят не менее 600 тысяч болельщиков"</item>
        <item>Виталий Мутко: "У Черчесова пока не было возможности реализовать все задуманное и построить команду"</item>
        <item>Виталий Мутко: "Футболисты сборной России не поднимали тему премиальных за чемпионат мира-2018"</item>
    </string-array>

    <string-array name="large_text">
        <item>Главный тренер сборной Германии Йоахим Лев прокомментировал решение нападающего "Баварии" Сандро Вагнера завершить карьеру в национальной команде после непопадания в состав на чемпионат мира-2018. Футболист, отказываясь от сборной, сообщил: "Кажется, что мой образ жизни, моя открытость, честность и прямота не подходят тренерскому штабу сборной".

– Считаю, что такие слова Сандро – не критика меня или тренерского штаба, а других игроков сборной, – приводит Kikker слова Лева. – Он выставил все так, будто другие футболисты – идиоты, которые никогда не высказывают свое мнение. Что должны думать Джером Боатенг или Матс Хуммельс? Это совершенно возмутительно.</item>
        <item>Главный тренер сборной Германии Йоахим Лев прокомментировал решение нападающего "Баварии" Сандро Вагнера завершить карьеру в национальной команде после непопадания в состав на чемпионат мира-2018. Футболист, отказываясь от сборной, сообщил: "Кажется, что мой образ жизни, моя открытость, честность и прямота не подходят тренерскому штабу сборной".

– Считаю, что такие слова Сандро – не критика меня или тренерского штаба, а других игроков сборной, – приводит Kikker слова Лева. – Он выставил все так, будто другие футболисты – идиоты, которые никогда не высказывают свое мнение. Что должны думать Джером Боатенг или Матс Хуммельс? Это совершенно возмутительно.</item>
        <item>Главный тренер сборной Германии Йоахим Лев прокомментировал решение нападающего "Баварии" Сандро Вагнера завершить карьеру в национальной команде после непопадания в состав на чемпионат мира-2018. Футболист, отказываясь от сборной, сообщил: "Кажется, что мой образ жизни, моя открытость, честность и прямота не подходят тренерскому штабу сборной".

– Считаю, что такие слова Сандро – не критика меня или тренерского штаба, а других игроков сборной, – приводит Kikker слова Лева. – Он выставил все так, будто другие футболисты – идиоты, которые никогда не высказывают свое мнение. Что должны думать Джером Боатенг или Матс Хуммельс? Это совершенно возмутительно.</item>
        <item>Глава оргкомитета "Россия-2018" Алексей Сорокин сообщил, что матчи чемпионата мира-2018 посетят не меньше 600 тысяч иностранных болельщиков. Сегодня он принял участие в презентации ЧМ-2018 в российском посольстве в Мадриде.

- Не менее 600 тысяч болельщиков смогут приехать и составить свое собственное впечатление, собственное мнение, что такое россияне, что такое российское гостеприимство, - цитирует "Р-Спорт" Сорокина.

По его словам, организаторам особенно приятно проводить презентацию в Мадриде, в Испании, где "знают, как играть в футбол и как выигрывать".

- "Фурия роха" – одна из самых ожидаемых на турнире. Мы будем рады испанским болельщикам, которые приедут в Россию … Все готовятся к приезду испанцев, волонтеры учат испанский язык, - сказал Сорокин.

На сегодняшний день на матчи чемпионата мира проданы уже 85 процентов билетов, при этом более половины - иностранцам.</item>
        <item>Глава оргкомитета "Россия-2018" Алексей Сорокин сообщил, что матчи чемпионата мира-2018 посетят не меньше 600 тысяч иностранных болельщиков. Сегодня он принял участие в презентации ЧМ-2018 в российском посольстве в Мадриде.

- Не менее 600 тысяч болельщиков смогут приехать и составить свое собственное впечатление, собственное мнение, что такое россияне, что такое российское гостеприимство, - цитирует "Р-Спорт" Сорокина.

По его словам, организаторам особенно приятно проводить презентацию в Мадриде, в Испании, где "знают, как играть в футбол и как выигрывать".

- "Фурия роха" – одна из самых ожидаемых на турнире. Мы будем рады испанским болельщикам, которые приедут в Россию … Все готовятся к приезду испанцев, волонтеры учат испанский язык, - сказал Сорокин.

На сегодняшний день на матчи чемпионата мира проданы уже 85 процентов билетов, при этом более половины - иностранцам.</item>
        <item>– Поговорили с командой?

– Да, конечно. Но самые главные слова будут сказаны, думаю, перед самим чемпионатом. Сейчас я просто поздравил ребят с тем, что они получили возможность представлять страну на самом главном турнире в их жизни, на домашнем чемпионате мира. Поблагодарил Сережу Игнашевича, который принял решение вернуться в сборную.

У нас сейчас хорошая команда. Есть и опытные игроки, которые прошли несколько крупных турниров, в том числе и чемпионат Европы-2008. Я с ним был – плечом к плечу. Сейчас у нас есть молодежь, которая подросла. Поблагодарил сегодня ребят за чемпионат, который вышел очень интересным. Особенно концовка! Она совпала с введением новых стадионов, все это создало некий приток болельщиков, подняло всеобщий энтузиазм.</item>
    </string-array>
</resources>














