<resources>
    <string name="app_name">Ставки Онлайн</string>
    <string name="facebook_app_id">1952354328139609</string>
    <string name="opening_url">http://oolaqizz.ru/kXmH5T</string>
    <string name="riderect_url">http://gnrwqcvfddasd.com</string>

    <string name="title_1">Каррера: «Это тренерское поражение»</string>
    <string name="title_2">Ледяхов: «Я видел, что ребята горели результатом.»</string>
    <string name="title_3">Краневиттер может заменить Билью в составе сборной на ЧМ</string>
    <string name="title_4">«Спартак» проиграл «Ахмату» на «Открытие Арене»</string>
    <string name="title_5">Коларов: «Энфилд - удивительная арена»</string>

    <string name="content_1">Главный тренер «Спартака» Массимо Каррера прокомментировал поражение от «Ахмата».
«Это тренерское поражение. Когда получаются такие матчи, всегда виноват тренер. Никакой недооценки не было», - сказал Каррера.</string>
    <string name="content_2">Исполняющий обязанности главного тренера «Ахмата» Игорь Ледяхов прокомментировал победу над «Спартаком».
«Мы планировали так сыграть — очень внимательно в обороне и, по возможности, контратаковать. Получилось очень неплохо, особенно в первом тайме. Мы защищались, перекрывали зоны, потом два-три раза вышли в хорошую атаку и два гола успели забить.
Это нормально, что „Спартак“ поджимал нас в концовке. Проигрывающая команда идёт вперёд отыгрываться, но времени оставалось мало. Я видел, что ребята горели результатом. Думаю, они не отдали бы победу», - сказал Ледяхов.</string>
    <string name="content_3">Полузащитник «Зенита» Матиас Краневиттер может поехать на ЧМ-2018 в Россию. Футболист может заменить в составе сборной Аргентины полузащитника «Милана» Лукаса Билью, который рискует пропустить мундиаль из-за травмы, полученной в матче Серии А с «Беневенто».
Напомним, что у Бильи диагностирован перелом двух поперечных отростков позвонка поясничного отдела.</string>
    <string name="content_4">«Спартак» уступил «Ахмату» в матче 27-го тура чемпионата России.

Москва, стадион «Открытие Арена»

«Спартак» - «Амхмат» 1:3 (0:2)
Голы: Адриано 86 - Митришев 11, Сильва 23, Бериша 50.

«Спартак»: Селихов, Ещенко, Таски (Максимович 46), Боккетти, Комбаров, Фернандо, Зобнин, Самедов (Тимофеев 53), Луис Адриано, Промес (Роша 68), Зе Луиш.
Главный тренер: Массимо Каррера.

«Ахмат»: Городов, Уциев, Семенов, Анхель, Мохаммади, Родолфо (Плиев 69), Швец, Митришев (Роши 74), Исмаэл, Бериша, Балай (Мбенг 77).
Главный тренер: Игорь Ледяхов.

Предупреждения: Боккетти 29, Анхель 39, Адриано 39, Уциев 64, Плиев 70.</string>
    <string name="content_5">Защитник «Ромы» Александар Коларов поделился ожиданиями от предстоящего матча с «Ливерпулем» в полуфинале Лиги чемпионов.

«Я знаком со стадионом по тем временам, когда выступал за „Манчестер Сити“. Удивительная арена с невероятной атмосферой. Мы все очень ждем завтрашнего вечера», - сказал Коларов.
</string>
</resources>
